求呢條大波妹IG

支那妹？

princejoyce

假波

over 咗

哦.....原來係佢

第一張圖個額頭高到影唔到

柒到

乜水？

呢個八字波